有冇人有用玖富？

想問好唔好用？同埋係咪都有保障50萬？
想開嚟專門抽新股

push

幾正
黃色卷商
現金抽ipo冇手續費

點黃色？
我見佢中資嚟喎

去郭董個po睇啦

你眼盲？
兩間都唔識分？

致同玖
致富呀巴打
致富
致富
致富
認住喺致富

屌
咁玖富即係好唔好用？

功能同支牛相比就差少少
今日暗盤9939 玖富平均低支牛1蚊